同男朋友好少見

同男朋友本身住得遠
最近佢勁忙 忙到已經一兩個星期冇見
要去到下個月尾先見得
都係住香港但好似long d咁
嗚呀好辛苦呀
因為我地好少whatsapp
佢話唔慣message
所以要等夜晚FaceTime
想問下絲打們掛住男朋友果陣會做咩

其實有facetime已經算係咁
利申：好憎facetime

自己打飛機囉

我同佢會傾今日做過啲咩
又會望下對方一陣 但咁樣好似更加掛住佢
勁想衝去搵佢 但我知佢真係好多野做

我有keep住自己搵節目
但一岀街見到街上情侶一對對係到放閃
就會諗起佢 其實好想自己唔諗起佢
但其如果我冇再諗起佢
係咪姐係等於我唔再在乎佢 愛佢

點解憎嘅
其實如果有得見 我都唔想FaceTime

做d咩忙到連小小時間都無呀

佢有好多project 做完project又要開始溫exam
話要考曬exam 完sem先見得面

一齊左三個月左右 就嚟四個月

「帽」事嘅

唔撚係掛
咪嚇我

一兩個鐘食餐飯嘅時間都冇咩

我都想知但我唔敢問 怕佢覺得我煩
因為佢已經講左完sem先見

好啦唔該你呀絲打
聽完你講好似安落啲

Sorry
有大姐姐feel所以以為係絲

有心點會無時間見, 點都變到少少時間啦, 忙不嬲都係藉口, 想見既話 訓少幾粒鐘都仆到去見啦

Absence makes the heart grow fonder

兩個幾月無見 佢又忙 我又忙

兩個月
但你地有冇keep住聯絡